今晚和你shop同倒數見！

行動無人講

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

推

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

月野兔兔番來啦，有人話你比狗咬中左

旺角大圍捕咗幾次都咬唔中和你shop又係

識玩

咁多歷史

Pu

shop

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢隻係分化狗呀
小心啲